(特發)apple airport有得update

已升7.7.8，快咗順咗滑咗

機場

Time capsule 已up

有咩唔同